[確認書？DQ書？]連登仔討論確認書，計我話，簽唔簽果個人都俾人DQ就冇分別啦

街頭抗爭俾人捉就話人送頭

議會參選簽確認書就係叛徒？

咪低能，對手最叻係分化
將簽同唔簽嘅人分化話其中一邊係錯？
不分化不割蓆？

根本選民會自己決定投俾入到閘嘅候選人，洗鬼事先討論

簽唔簽都係議會手足，交唔交表係技術決定
#唔理你簽定唔簽，參得選就係手足

同意我請俾個like
唔想大家為個確認書分化

推下俾人知

到時投反對票又危害國家安全dq得，唔通又縮？

入左閘再講啦
簽唔簽都互屌
香港人好多本錢？